大家tg一定要小心D自己嘅私隱

千祈唔好用自己嘅相

咁可唔可以用其他人既相？

唔係幾好嘅....